2007 Stepwgn 電窗卡住卡住

是咁的...
2007 Stepwgn
約一個半月前, 部Stepwgn 司機位電窗卡住卡住，做唔到一下auto 上或者落。如是者大約兩星期後，部車打埋柴撻唔著，自己去換電，但換電後，隻窗又回復正常可以按一下就自動上或者落。

一個月後，隻窗既問題又返黎，想問問有冇人知係咩問題？會唔會係死左打爛磨？因為理論上舊電換左一個月，望過仍係綠色，咁應該仲有電。

Anyway, 都已諗住聽日揸出去比車房睇下。

wd40

最後琴日甩左負極接電成晚，今朝先去接返，結果係成功了！隻窗回復正常

但好想知係乜野原因